岩岩下載左Tik Tok(抖音）黎睇 發覺左樣o野...

首先利申：我發覺埋右

點解apps入面d片大部分都係靚仔靚女既？
真係無catgirl 欣宜 薑檸樂之流既人出現
10個人入面有9.5個都係樣靚既
連登一直話大陸女仔唔靚唔靚，我發覺呢個真係唔係事實黎 大部份10，00，90後既大陸女仔都好靚 雖然每段片得15秒 但我睇左3個鍾都唔覺悶

你老母你打手黎? 我一裝, 大把柒頭

唔睇推薦個頁可以睇邊頁

左下角似小強TOMMY